發覺泥清先係主宰歐聯嘅靈魂人物

好能屈